站務台之亂

成班廢柴淆曬青

笑撚死

申請del post

成班垃圾

又要威而家先戴頭盔

del cm

「Admin幫手del晒所有post同cm
唔想犯法」

笑死me

樓主pin tits

感謝站長🙏🏻

你好笑啲

屌好撚7

我屌翻你哋老母
邊個最想啲人唔del等捉

Del post果d全部名都冇聽過

求del此ac 所有post
否則無奈之下唯有del account

笑到我勃起左

你上面隻p

唔撚pin

你國安咪唔想人del囉

屌你老母 不攻自破 廢撚到 藍屍真係冇講錯

Number30萬後
重要開埋d post冇人睇

真, 個啲user好多都好生面口, 仲要啲post通常勁少留言

有心嘅一早backup晒
而家del有撚用

成個連登執左佢吧啦

個啲account好多鬼

笑死

傻閪點會睇得明大智慧
幾時P牌變到唔講得嘢
以後大家齊齊唔上連登
你慢慢自己單機玩晒囉

笠水=大智慧

智障仔 屌極你呢啲死蠢都係咁 冇藥醫

條友真係唔係扮㗎喎

呢班真係死廢青

鬼你老母個閪
你個思維即係
林鄭土生土長
唔會係鬼囉
啲新移民
或者我哋呢啲為咗香港遲咗先用連登嘅
就係鬼
就係五毛
咁屌晒你哋老母喇
以後我唔撚柒用囉

del 所有po同comment

有睇
笑撚死我

梗係唔撚柒敢用啦 你淆撚到咁

你哋咁叻咪撚用vpn喇
屌
用黎把撚咩
你肯定其他國家唔會出賣你？

為咗香港用連登
好偉大

你咪撚柒用vpn 呀
唔好俾機會我話你淆呀柒頭

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

長期反共
屌中共 屌習近平

del佢老母
要捉我 都無辦法

100步笑50步

死廢青

成班冷氣軍師現哂形

入去幫佢地堆哂之前d post?

淆撚到

咁都有得笑

已cap低到時交比黨

始終波台先係清泉

大家守秩序

濛狗搞鳩呢班垃圾果時好勇

對住我哋鬼咁恭敬

幾時有恭敬過你

駁唔到

經常

封你做站務台大將軍

你咁撚廢我都唔歡迎你啦 得你一個上連登咩戇鳩仔

咁撚驚叫佢哋移民啦屌

樓主係五毛 分毛 公關 小粉紅

笑撚死你班垃圾5毛

啲五毛可摸耳襯亂洗底

你去話gphone廢囉
你睇下你自己廢唔廢先喇
垃撚圾
有口話人冇口話自己
你叫gphone唔好退眾志呀傻閪
家陣我唔歡迎你呀
唔係你唔歡迎我呀
智鳩障

我喺夜場做公關

至少唔使入嚟哭撚住話要del po囉 又要抗爭又唔想有成本 抵香港人成世咁低賤

你點知我喊撚住
你奶撚過我塊面？
你後半句同咗自己講未？
同咗gphone 佢哋講未？
如果未
你都要認清你成世都係咁低賤

原來你同黃之鋒可以拉埋一齊比

乜都達g phone 出嚟？佢係你老豆？ 記得聽日拉埋你啲隊友去集體送頭

連囝救救我

跪求連仔del post

牙4 無聊到mon住站務台==

望望facebook同連登既五毛做緊咩
你就明白
無論係打殘體字定繁體字
佢地講既都係幸災樂禍 令你憤怒 從而滋生無力感

冷靜d 見到五毛唔岩聽當睇唔到就得

原來你自己都知你自己冇撚用
咁就唔好冇料扮四條喇幾肉酸

？？？？？？？？？？

邊啲人最想香港人死
我淨係知Gphone 淆你唔敢講
我講啲乜做啲乜你就雙重標準
低能仔真係有眼睇

話緊你呀
低能仔

我逐個報舉緊= =

兩登最大煩膠都唔識
呢條友好打極有限

個個以為自己好出名wfc

糖我就識

糖係女人

哦 係咩 屌你老母

班垃圾唔撚識post bam 圖?

BB豬你唔會舉報我㗎可？🥺🥺

珍系

企開啲啦

獴成家都中共捉咗

BB🥺

笑撚到 一訓醒成個站務台都係del post
仲誇張過井狗
好心啲淆底獸就咪衝出嚟柒啦
邊個得閒睇你啲廢話post
頭先立過眼見到有啲開完根本無人覆
笑死 想得自己那麼高

唔好講屋企人

屌你老濛

我係奶茶呀hi

＞🥺

2014笠水版本

唔得 會無埋個ac 要留返有用之身 有轉機之後再出嚟繼續指點江山

唔好貼我老母出黎好嘛

gchi 益下我地都好

貼錯 以為係你

想走住黎屌??

聽日試下？

唔好叫我BB做BB

應該係 呢度已經有個出面就求人del po 喺度就惡過狼狗

要搞我應該都中哂但唔撚柒想del

成班都on撚9
只要狗共話連登係分裂國家分子聚眾之地
我地全部都可以rap

見香港李登輝你咁辛苦

我backup咗你少少post

希望p牌嘅智慧可以流傳

hi bb

我都驚比人周到我上成人台

成班廢柴

太刻意啦，反而好假

Ban 鳩柒曬佢啦

我係唔會要求del post嘅

覺得佢哋係扮驚引起其他人恐慌
我check過佢哋啲post根本乜嘢都冇

del 所有po同comment

廢能到